夏天一到 D蚊又死出黎

我屌你老母!!

2日殺左兩隻 好撚煩

輕鬆 無事

開窗又入撚曬黎 開冷氣又太凍

屌你老母 琴晚瞓到好地地 有隻蚊係我隔離喎 係咁飛 殺唔死wo臭閪 好嬲 不過依家冇

蚊係最撚低賤!!

阻人瞓覺 罪大惡極

屌你老母 前幾日隻蚊4點半嘈醒我 仲要殺唔死佢 之後訓唔返了

陰工 好再我訓得返

有咩防蚊大法

針撚醒左

有冇人用過蚊燈得吾得。

啱啱痕醒打撚死一隻，點解仆街蚊仲唔絕種

蚊滋先仆街